信用卡點樣取消付款交易

有冇巴絲打知

打玩話去card centre話唔係你碌既

電

會唔會check d 乜？
有冇滙豐巴絲

廢既, 佢會話返左單先可能跟到
返左單之後佢淨話你知張單係XXX商戶收
叫你問返商戶